﻿Mодуль RedirectToHome нужен для пользователей Firefox.
 При попытке перейти на localhost:14014/?UserKey=b9e52202515e507b646867ae703c68f5, Firefox, вместо перехода по ссылке,
  ищет ее как текст. Это может раздражать пользователя.



Модуль MD5Adder автоматически добавляет UserKey для пользователя, который его, UserKey, уже ввел.


Модуль SecurityModule проверяет запрос на наличие и правильность параметра UserKey.



Хендлер ImagesHandler показывает или загружает фото клиенту.
